點樣為之真正嘅朋友

對我嚟講肯抽時間陪吓你眾吓舊，一啲小事肯無條件咁幫你就算係真朋友，當然依啲野係互相嘅。
人越大對人嘅戒心亦都越大，雖然自己一直都唔會同人講心事，但而家覺得對人敞开心扉最終只會害到自己，而唔係單純嘅唔想講唔想煩到人，面對新識嘅人都唔敢講太多自己嘅事，唯有對住中學嘅朋友先可以放鬆個人。雖然小弟重未出社會，未正式咁接受社會洗禮，面對人性嘅醜惡，但同一啲出咗社會嘅朋友傾偈時會諗究底大家幾時會變成互相或者單方面利用嘅關係，然後成為過客。人生想要一個真正嘅朋友真係咁難？

同我做frd 啦

人生有個真正朋友的確好極！
飲勝!

返大陸食樹皮啦

其實仲約到出嚟 肯覆機已經係朋友 至少呢種人仲會尊重你 肯覆message
依家好多人大條道理唔應機 呢種人究竟有冇家教

我都想知
點解啲人可以成日同朋友send msg真係咁多嘢傾咩

可以互射

ching咁眼利

君子之交淡如水

你好撚快會連中學同埋大學既同朋都會變得無咁交心，之後喺無嗌拾既情況下逐漸分道揚鑣

因為同朋友幾無聊嘅野都可以傾到好有趣

係支那/中國，not 大陸

屌，我都唔知咩事整咗隻殘體字出嚟，sorry

有夢想嘅對等之人

係，同朋友都係傾鳩野多，但由於我本身唔會同人噓寒問暖，所以同朋友傾偈都唔會密

冇朋友唔緊要..你還有黨呀 ，親

中學嘅應該唔會咁快掛，之前有啲中同大家冇咩聯絡成年都約得返出嚟，希望唔會畀社會磨滅到個友情

一年約到一次，慢慢就無動力搵

最單純冇機心嘅時候已過，水只會變成醴

赤子之心

你無搵我十年，
你有事，
我當你朋友
自然都會幫得就幫

害人之心不可有
防人之心不可無

時間會告訴我們， 簡單的喜歡最長遠， 平凡中的陪伴最心安， 懂你的人最溫暖。日久見人心,誰是你最好的朋友，留到最後的才是好的。咱倆在一起幾年了？

能走過1年的不容易
能堅持2年的值得珍惜
能相守3年的堪稱奇蹟
能熬5年的才叫知己
超過6年的值得記憶
十年依舊還在的，應該請進生命里
二十年不離不棄的，就是你的後天親人

朋友唔係話唔係真就係假嘅
視乎你地有幾交深啫